[YUI/FLOWER FLOWER] 今日yui生日出新歌 灯火, (希望唔好太快沉)

32歲生日快樂,新歌幾正常,算好好聽
”3/26" 新作「灯火」 配信リリース！

2019.03.26

"３/26" 新作「灯火」の配信がスタートしました！

ご利用の配信ストア、ストリーミングサービスをチェックしてみてください！
主要サイトのリンクは以下になります。
【iTunes】

【レコチョク】[url]
[/url]
【mora】

【Apple Music】

【LINE MUSIC】

【Spotify】

@FFLOWER_STAFF
正在跟隨 正在跟隨 @FFLOWER_STAFF
更多
そしてそんな日に新作「灯火」配信リリース開始しましたっっ

FLOWER FLOWER、yuiの誕生日に新曲「灯火」を配信リリース テーマは「愛」#FLOWERFLOWER

沈？浮都浮唔起